蔣麗芸李慧琼議員辦事處被淋紅油

立法會議員蔣麗芸位於長沙灣元州邨的辦事處再遭刑毁。今早（16日）11時許，議辦職員返回辦事處時，發現大門及橫額被淋紅油，於是報警。警方到場調查，案件列作刑事毁壞案跟進。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

哎唷 陰公豬豬囉

紅底議員分泌物

案件無可疑

係咪借貴利唔還

都幾仁慈, 噴落d直接換得既野到

無可疑

自己差街數關人撚事

淋落BANNER 到想呃邊個
咁大個招牌唔淋 門口唔淋

今日咁多post 感動post
香港人終於進化

又借貴利唔還錢

鐵閘咁大 淨係噴落張紙度

自編自導自演都唔好咁錫身吖

仲要唔係淋，而係噴花塊banner

一人一Q唔好爭

賊喊捉賊

正常事情 無可疑

紅色賀國慶喎

佢地同何妖有過節？

我聽朋友講係fuckin 佬做 因為d數未收齊

屌，2個都係建制大粒野,點解仲會share辨事處

好撚過癮

噴漆下話, 淋油點會地下咩事都無

提早慶祝所以淋紅油

紅色慶七十大壽

咁小事

點解會淋banner唔係淋招牌

話咗你唔好爭人街數㗎啦

商業糾紛

又拖人糧

國慶染紅噴出界咋？

又自篇自導

只有一個方法可以有效打擊藍屍

幾廿歲人漏m漏到周圍都係

自己請人淋自己banner

選舉近了
我們應該淋油

手足做得好！

仲未找數比班鄉黑？

好波，支持搞晒全部奶共派議員辦事處

加油！淋撚晒權貴派所有辦事處！

見何大總統日日見報
Ann姐都唔執輸 自己整一單先

肯定係因為想收鄉下佬地被報復

福建幫追數未找數

冇問題 襯返佢地紅底

又唔找尾數

紅底嘅人嘅辦事處係紅色好啱呀

勞資糾紛

噴張白紙 而唔係噴門？
扮都扮好d啦

得罪左何妖？

妳燒鳩我，我淋返妳！

落雨姐

收到風係民建聯唔肯賠工傷俾福建人
This is a true case.

紅色夠愛國

只係噴海報同埋門上小小膠牌，係唔係自己做？

Ann姐美貌與智慧更勝月娥

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

唔係醫管局員工藏有醫管局制服係犯法
推到隻奶共雞釘牌

朋友同我講係關蔣家爭產事（好似係）

朋友嘅朋友嘅船河朋友話係班福建佬做嘅

咁中意紅色吖拿

出賣港人抵撚死

支持支持

有無寫914條數未找?

叫鴨唔比錢

搏見報

放火係最低消費，邊有人仲玩紅油

借錢唔還

抵撚死啦元秋

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

自殘? 無出糧?

自己搵人做 又想老屈人

好明顯自己做博上報啦

果d紅油係黨比佢地嘅體液嚟嘅 緊係無可疑

民建聯無一個係無辜

淋塊banner咁有趣

屌，又係自編自導自演…博同情

選舉近了…

獻世派想點…

你知，我知，個單眼佬都知…

#血債票償

唔淋下油 又點上報

漏m

又扮受害者
自編自導

諗返起當日咁多親共派 佢張相最完整

其他果d化左灰

自己淋自己紅油 咁搞笑嘅

同意

一定係桶油自己跣低左啦
無可疑, 可結案

有機會係嗰區區戲員唔係佢哋人
For插旗用
Tree gun以前個辦事處家下都係咁

又扮野, 自己淋自己

我係泛民果邊就淋自己+燒埋office+搵人打自己啦
一不做二不休嘛

大家唔好做啲咁嘢啦，咁樣佢地係唔會驚㗎。

報應呀！
得罪黑社會！

何君堯條數

啲會員做嘅

該死

自己人做架啦 無找數

抵死啦

淨係淋poster紅油

藍絲狗咬狗

係手足做嘅點會淨係淋banner呀
要屈鳩人都做好少少啦

咁多黑社會出黎唔洗找數呀？

親共襯紅油
絕配

好假

無可疑，可以收隊

選舉近了 又要扮下受害者

淨係噴banner同門口張紙
位唔係咁上傢

後面幅牆同地下都咁乾淨，點做到?

實係佢地自己做架啦 幾時見自己友玩過紅油咁冇創意

哇屌你打慎入啦

你當我傻架淋到小學雞咁

好可疑，所有固定設施一滴油都冇，有油嘅地方攞走換過就冇事，你會唔會咁樣淋油？

［可能開始玩嫁禍］田北辰辦事處遭刑毀 留下‘光復香港 時代革命’

唔係做得陰質事多點會比人淋紅油
又唔見有人搞林卓延 鄺仔嗰啲

藍屍：自編自導自演

又自己搞自己抹死人 呢招用太多次冇用啦

何妖心諗 仆你個街
咁樣揸流灘都上到報 早知唔洗又敲玻璃又放火

點解警察要咁做？

紅帶

依家先淋益撚咗兩個賣港賊啦

個banner咁唔就手都噴 唔噴佢閘 做戲都做好啲

田二少都識諗
佢FB提呢單嘢嗰陣都冇話係抗爭者做

多行不義 怪得邊個 憑咩叫民選

邊度有紅油
淨係見到比人噴左野

聽下左膠講野 唔可以話佢錯曬 我地唔好太重於私了 玩魔法嘅討論 請回歸爭取五大訴求討論post 否則好似法國黃背心咁

開始為左區選造勢，自己淋自己扮受害人了

紅底咪紅色囉

自己分泌左d紅色分泌物又話人毀壞佢辦事處，冇野呀你

呢D淋紅油嘅手段，我覺得係佢地自己攪出來架喎

苦肉計

按屁加超邏輯話齋：其實你地唔出來做議員就冇事，做得議員就可能有呢d風險，快撚d返大灣區啦仆街

就住嚟噴

有林卓延早排俾人淋完

淋唔會淋甘小，咪又嫁禍喇！做戲都唔能識做，🤬🤬🤬

又做戲 2019年啦手法高明D得唔得啊

係咪羅犯14碎果陣啲經血呀

好波

紅油由高處墮下並無可疑

光復香港 時代革命！

原來湯十一

啲藍衫冇陰功啊，明明講咗周轉不靈，國慶批咗錢就找數，都要淋油連燈仔要幫我主持公道啊

自編自導自演
要做文宣唔好比呢班狗攞到選票

大家記住你地係反恐

好慘阿

乜啲黑社會今次咁仁慈
淨係淋咁少紅油

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

紅油係欠債
黑油係有仇
綠油係感情糾紛

事前唔需要公開討論

記得保護個人私隱

借錢唔使還咩家陣

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

事件無可疑

假撚到

冇人氣到要

抵撚死

邊有紅油啊，咁少

紅油咋?

淫賤聯少少嘢就嘈亂八閉，係屋邨開街站擾民

人地都係幫你染得更紅姐

咁叫做噴

大家的心情都舒暢了很多.jpg

噴油咋 , 淋油大撻好多

似夾埋自編自導

我覺得係何妖做，拉埋其他土共落水。

突發，我朋友話關蔣公返生事。

真係好愛國
提前慶祝

借個位⋯

官黑共警大勾結殘害港人建制狗是共犯滿手鮮血人渣賣港賊

福建幫收數

停咗幾十年啦

何妖呢排收左柯打10-1前要搞亂個香港

幾時遍地開花

噴banner同紙

幾時自焚

不能讓(香港)民眾鬥(鄉黑)民眾主導運動、主導焦點

自己做屈鳩人暴力

幾時先掟佢地入垃圾桶

噴啲可以用完即棄既野

咁小事，係就燒撚埋它啦

點樣淋紅油但淋唔到地但淋到掛高過門既 banner？

又自己淋自己扮受害

幾廿歲仲漏m漏到周圍都係

想make noise？

真係好細撻

好明顯 HIKING 自己做為
呃保險

自已屙d經血上去又扮紅油

光復香港

係噴紅油

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

點解爬咁高噴紅油?
一睇個trace就知係紅噴漆
爬咁高點解個招牌可以冇事?

手足從來都唔用紅噴漆係用黑噴漆
唔該做戲之前做多D research

遲到好過無到

痴線 我地拆站都唔會割 但你只噴poster 一睇就知係自己做啦 有冇腦？

等離子彈唔割
宇宙大爆炸都唔割

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

肯定係姨媽巾包吾實自己流出黎啦

二少食咁偏

好人好姐點會被人淋紅油丫

係咪得罪何妖

自己噴自己banner?

選舉近了，我信係佢地自己搵人淋油！

自導自演？

咁都叫淋紅油
幫 banner上下色渣wor

我想講 不嬲都冇個張banner
利申 日日都經過

淋得咁乾淨？

淫賤聯自己友做架
淋油淋banner而唔係淋門淋鐵閘？

我屌

好人好者點會俾人搞呀？係咪爭人錢或者害過人呀？

係咪 勞資糾紛?